［警世］換衫唔好俾人影到

啱啱睇到cctvb播新聞個陣
影到有手足應該換衫走人
但係CCTVB講個陣就講到話「有示威者換上白色衫」
可能佢哋係想製造一個輿論壓力去抺黑我哋
雖然呢一樣野係佢哋一直做緊，但係都唔好俾佢哋捉到痛腳嚟講
可能有啲淺黃淺藍睇到聽到呢個報道而覺得721打人個班係我哋手足換衫去做
唔係個個人都會咁仔細去了解係點

所以點都好
換衫就唔好俾人影到

就算唔係俾呢班親共台影到
俾記者影到換衫都可能會增加自己被捕風險
唔係點解每次散場換衫都要遮住啲cam先

手足之間要互相幫忙
見到有人換衫記得幫手開遮遮一遮
真係唔好俾人影到呀

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

自推

推俾所以人睇唔可以犯呢啲低級錯誤

之前係黨鐵等車個陣 有手足係隔離換衫
有兩個師奶見到手足由黑轉白
係到講
: 講咩白衣人姐 咪又係佢地黎

當堂我呆撚左 點解會有人咁白痴仲未知而家香港發生咩事

換衫唔好俾人睇到呀俾人影到仲大鑊

Cctvb真係食撚屎 佢啲記者都係咁話

啲淺黃淺藍真係好易信佢哋睇到咩

推俾全部手足睇呀

幫手推呀

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

手足安危
輿論壓力呀

頭先咁啱睇到呢part都嬲嬲地
呢間黨媒真係好撚陰毒

啱啱仲影住兩個手足除口罩

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

Cctvb真係害撚死人

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

入廁格啦
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

唔可以犯呢啲低級錯誤[/quote]

佢仲要影人大頭 話示威者換衫再除口罩

記得入嚟睇下

推..
講左好多次要小心, 一係開遮
講咁耐都仲犯緊呢個錯...

推

正仆街嚟

屌正想講

cctv屎黎，下次換衫要小心d

push

CCTVB好鐘意影人換衫架

直接停止換裝着白衫
衫有咁多款顏色
一定要非黑即白？

唔影得？

小心 有人影緊伯母

如果本身用豬咀嘅可以換咗個普通口罩先換衫
點都要遮到自己個樣先

哦

要換衫就搵暗角啦
睇住班咁無危機意識嘅人真係覺得好難過

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

推 3個幾月 唔好再犯低級錯誤
咁樣比人捉好唔抵
希望有勇氣上前線既大家留意返

換衫唔好俾記者影

換衫唔好換白色衫

屌啲白衣個個紋身廢老，呢啲死蠢真係要比人打下先醒

係換其他色衫都好啲

立場live咗
元朗教育路被捕
男手足未講名，黑色背心有冇人影倒樣
狗車車牌
PTUX 3/4 AM9867

831

幾時可以私了cctvb

大家記住呀

睇清楚周圍先好換衫

TVB 活動
日期： 22/9/2019
活動： 慶祝國慶七十周年嘉年華
嘉賓： 吳業坤、王灝兒。
時間： 13:30-17:30
地點： 青衣海濱長廊

聽日唔入機場可以黎呢度
btw 連續2日活動都無人去☹

推到俾啲人再睇一次